youtube死咗。

有冇人youtube死咗?

我都係

網頁版ok